★7月8日 廢老會否6:00am到bank等打簿，冇錢就發狂？

發現冇$10000肯定又再遞form

第二波遞表高峯

lm